人在柏林 你問我答

無聊玩吓

以下哪個國家位於水平線
A. 印度
B. 泰國
C. 中國
D. 荷蘭

以下那一個是查詢香港商業機構電話的電話號碼?
A. 1083
B. 18503
C. 1878200
D. 18033

D

A?
呢題撞

你屋企廚房幾大？

有冇荷蘭人矮過你

阿姆斯特丹好唔好玩

柏林邊度買廚具平？

考你一題iq題

「德國」

猜一個城市

唔大
btw 你套劇幾好睇
下次唔好再自殺了

有！
不過大部分都高過我

我轉機停左一陣
無出去睇
不過聽人講都係隊草多

weekend 去 flea market 睇吓
再唔喺就去d 二手市場

柏林

點解咁多on9係猶太人紀念碑影相

生活方唔方便

Weekend係咪無野買？

錯

你搭地鐵有冇俾錢

咁遊客乜都唔識咪影吓
我見D德國人見到遊客影相都無乜嘢

到步無幾耐
一定無香港咁方便

喺呀～weekend 無野買
要星期五 or 六上午買哂d嘢

番黎未

有 好貴 單程大約3 euro

買左7 day 任搭 30euro

未咁快

開估啦

去唔去埋第2度

應該會 可能一路向西 睇吓其他cities
不過未plan

Fick dich
Halt die fresse
Du Hurensohn

周街係咪好多書睇

都係德文就

都柏林

呢個唔多wo
反而Currywurst 真係多
德文難

Entschuldigen

對唔住

多唔多痴線佬?

地鐵都有呃錢黨
So far 見過幾個
當地人都唔理佢

點呃法？

遲d會去柏林 有咩地方介紹去玩

同香港差唔多
扮無錢返屋企
不過變德文 我扮唔識德文

上網有好多介紹景點
如果你有興趣 去museum island
9 euro 去哂所有museum

賣波料幾錢?

咁多人比錢你

賣料喺bgor
本人只喺借左account比佢
唔識佢真人

我不是bgor

學生月票我果陣買得4個zone都75euro
利申München, ich vermisse Deutschland

有咩正嘅德國菜餐廳食

德國搭車真心貴
München 有咩玩😍😍😍

其實我仲未入過德國餐廳食
不過如果想食腸 豬手
聽fd講一定要去bar restaurant 食

pish

冇野玩，行下街去下公園夜晚蒲下